msgid ""
msgstr ""
""

msgid "About me"
msgstr "关于"

msgid "Everyone"
msgstr "每个人"

msgid "With Password"
msgstr "密码"

msgid "Closed"
msgstr "关闭"

msgid "Friends only"
msgstr "朋友"

msgid "This field is required if the password access is activated"
msgstr "如果密码访问被激活这个字段是必需的"

msgid "Achievements"
msgstr "成就"

msgid "Activity"
msgstr "活动"

msgid "Album"
msgstr "相册"

msgid "Album successfully changed"
msgstr "相册修改成功"

msgid "Create Album"
msgstr "创建相册"

msgid "Album successfully created"
msgstr "相册成功创建"

msgid "Are you sure you want to delete this album? If it contains photos, they also will be deleted."
msgstr "你确定要删除这个相册吗？如果它包含照片，他们也将被删除。"

msgid "Album Deleted"
msgstr "相册已删除"

msgid "Edit Album"
msgstr "编辑相册"

msgid "Album List"
msgstr "相册目录"

msgid "You must type a password to view this album"
msgstr "你必须输入密码才能查看此相册"

msgid "Select Album"
msgstr "选择相册"

msgid "Pending confirmation"
msgstr "等候确认"

msgid "Delete avatar"
msgstr "删除头像"

msgid "Upload avatar"
msgstr "上传头像"

msgid "Blocked"
msgstr ""

msgid "Birthday"
msgstr "生日"

msgid "Date of birth (d.m.y)"
msgstr "出生日期（日月年）"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

msgid "Data saved"
msgstr "保存数据"

msgid "Prohibit karma"
msgstr "关闭人缘"

msgid "Warning! Write your e-mail correctly <br> Your password will be sent to the email address on record for this account."
msgstr "警告！请输入正确的的邮箱地址<br>您的密码将被发送到这个账户上记录的邮箱中。"

msgid "The album already exists"
msgstr "这个相册已存在"

msgid "Invalid format date of birth"
msgstr "无效的格式"

msgid "ICQ number must be at least 5 digits and max. 10"
msgstr "QQ号码至少5位和最大10"

msgid "Min. nick length 2, max. 20 characters"
msgstr "昵称最小长度为2，最大为18个字符"

msgid "Nick contains invalid characters"
msgstr "昵称包含无效字符"

msgid "You cannot edit profile of higher administration"
msgstr "你不能编辑较高管理的资料"

msgid "Friends only"
msgstr "朋友"

msgid "The list is empty.<br>All messages from this user were deleted during planned Guestbook clean-up. "
msgstr "这是是空的。<br>v-wap.com欢迎您。 "

msgid "hidden"
msgstr "隐藏"

msgid "Image"
msgstr "图片"

msgid "Add image"
msgstr "添加图片"

msgid "Delete image"
msgstr "删除图片"

msgid "Are you sure you want to delete this image?"
msgstr "您确定要删除这个图片吗？"

msgid "Edit image"
msgstr "编辑图像"

msgid "Note, you may lose the quality of an image if you change the brightness, contrast and rotate it for many times. Do not make any changes without a reason."
msgstr "注意，如果您多次改变亮度，对比度和旋转，您可能会失去图像的质量，请不要毫无理由的修改。"

msgid "Image successfully changed"
msgstr "图片修改成功"

msgid "Move the image"
msgstr "移动图像"

msgid "You must create at least one additional album in order to move the image"
msgstr "您必须至少创建一个相册，以移动图像"

msgid "Image successfully moved to the selected album"
msgstr "图像成功移动到所选相册"

msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

msgid "do not rotate"
msgstr "不旋转"

msgid "counterclockwise"
msgstr "逆时针"

msgid "clockwise"
msgstr "顺时针"

msgid "My Album"
msgstr "我的相册"

msgid "My activity"
msgstr "我的活动"

msgid "My Mailbox"
msgstr "我的信箱"

msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

msgid "My Profile"
msgstr "我的资料"

msgid "My settings"
msgstr "我的设置"

msgid "My statistic"
msgstr "我的统计"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Recent comments"
msgstr "最新评论"

msgid "New photos"
msgstr "新照片"

msgid "Min.2, Max. 20"
msgstr "大于2，小于20"

msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

msgid "Contact number"
msgstr "联系电话"

msgid "Photo"
msgstr "照片"

msgid "Add to Profile"
msgstr "在问卷中设置"

msgid "Photo added to the profile"
msgstr "在问卷中找到的照片"

msgid "Photos"
msgstr "照片"

msgid "Photo deleted"
msgstr "图片已删除"

msgid "Photo uploaded"
msgstr "图片已上传"

msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

msgid "Functionary on the site"
msgstr "管理团队"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Moder chat"
msgstr "聊天管理员"

msgid "Forum Moderator"
msgstr "论坛管理员"

msgid "Download Moderator"
msgstr "下载管理员"

msgid "Library Moderator"
msgstr "书城管理员"

msgid "Super Modererator"
msgstr "超级管理员"

msgid "Administrator"
msgstr "助理"

msgid "Supervisor"
msgstr "站长"

msgid "Received"
msgstr "接收"

msgid "Registration confirmed"
msgstr "注册已审核"

msgid "Free registration"
msgstr "免费注册"

msgid "Registered"
msgstr "注册"

msgid "Registered"
msgstr "注册"

msgid "For user"
msgstr "用户"

msgid "default settings were set"
msgstr "默认设置"

msgid "Image"
msgstr "图片"

msgid "Allowed format image JPG, JPEG, PNG, GIF<br>File size should not exceed"
msgstr "允许格式的图片JPG, JPEG, PNG, GIF<br>文件大小应不超过"

msgid "Irrespective of the size original file will be converted to 32x32"
msgstr "不论大小原始文件将被转换为32x32"

msgid "The new uploaded image will replace the old image"
msgstr "新上传的图片将取代旧的形象"

msgid "For best results, original image must have an equal ratio"
msgstr "为了达到最佳效果，原始图像必须有一个平等的比例"

msgid "Irrespective of the size original file, it will be converted to 640x480"
msgstr "不论原始文件大小，它会被转为640x480"

msgid "Sent"
msgstr "发送"

msgid "Male"
msgstr "男"

msgid "Female"
msgstr "女"

msgid "Back to profile"
msgstr "返回个人资料"

msgid "Site"
msgstr "网站"

msgid "Select gender"
msgstr "选择性别"

msgid "Max. 50"
msgstr "最大50"

msgid "He stay on the site"
msgstr "他在网站上"

msgid "She stay on the site"
msgstr "她在网站上"

msgid "System"
msgstr ""

msgid "Top Comments"
msgstr "热门评论"

msgid "Top Downloads"
msgstr "热门下载"

msgid "AntiTop"
msgstr ""

msgid "Top Views "
msgstr "热门查阅 "

msgid "Top Votes"
msgstr "热门投票"

msgid "Unread Comments"
msgstr "未读评论"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Upload avatar"
msgstr "上传头像"

msgid "Upload a picture"
msgstr "上传图片"

msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

msgid "Add to Contacts"
msgstr ""

msgid "Add to Friends"
msgstr ""

msgid "Block user"
msgstr ""

msgid "You have already submitted a request"
msgstr ""

msgid "User is already your friend! Application can not be undone. If you want to remove this user from friends, select the appropriate option."
msgstr ""

msgid "Unlock user"
msgstr ""

msgid "Remove from contacts"
msgstr ""

msgid "Friends"
msgstr ""

msgid "My Friends"
msgstr ""

msgid "User already offered you friendship. If you want it to confirm the request, select the appropriate option."
msgstr ""

msgid "offers friendship"
msgstr ""

msgid "Confirm"
msgstr ""

msgid "Reject"
msgstr ""

msgid "Request to be friends sent!"
msgstr ""

msgid "Do you really want to become friends?"
msgstr ""

msgid "Friendship"
msgstr ""

msgid "User is already your friend"
msgstr ""

msgid "Applications for friendship does not exist"
msgstr ""

msgid "Application for friendship canceled"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to offer to be friends?"
msgstr ""

msgid "There is no invitation to be friends"
msgstr ""

msgid "agreed with you friends"
msgstr ""

msgid "You confirmed friendship. Now the user"
msgstr ""

msgid "Your friend"
msgstr ""

msgid "Do you really want to confirm the friendship"
msgstr ""

msgid "deleted you from friends"
msgstr ""

msgid "You remove the user from friends."
msgstr ""

msgid "Do you really want to remove from your friends?"
msgstr ""

msgid "Removal is not possible! User is not your friend."
msgstr ""

msgid "declined your offer to make friends."
msgstr ""

msgid "Request to be friends rejected."
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to reject an offer to be friends"
msgstr ""

msgid "The page does not exist!"
msgstr ""

msgid "My requests"
msgstr ""

msgid "Cancel Request"
msgstr ""

msgid "My Offers"
msgstr ""

msgid "Confirm friendship"
msgstr ""

msgid "Reject friendship"
msgstr ""

msgid "Remove from friends"
msgstr ""

msgid "Add to friends"
msgstr ""

msgid "Cancel a request to be friends"
msgstr ""

msgid "Correspondence"
msgstr ""

msgid "Spam"
msgstr ""

msgid "Relative"
msgstr ""

msgid "Fellow Student"
msgstr ""

msgid "Best friend"
msgstr ""

msgid "Colleague"
msgstr ""

msgid "Classmate"
msgstr ""

msgid "Friend"
msgstr ""

msgid "Mail settings"
msgstr ""

msgid "You can write messages"
msgstr ""

msgid "Can write all"
msgstr ""

msgid "Can write only contacts"
msgstr ""

msgid "Can write only friends"
msgstr ""

msgid "pointing out that you best friends with him"
msgstr ""

msgid "pointed out that you have with him relatives"
msgstr ""

msgid "pointed out that you have with him classmates"
msgstr ""

msgid "pointing out that you were colleagues"
msgstr ""

msgid "pointing out that you were classmates"
msgstr ""

msgid "pointed out that you\"re friends"
msgstr ""

msgid "You indicated that you are best friends with"
msgstr ""

msgid "You indicated that the relatives with"
msgstr ""

msgid "You indicated that mates with"
msgstr ""

msgid "You indicated that the colleagues with"
msgstr ""

msgid "You indicated that you classmates with"
msgstr ""

msgid "You indicated that you are friends with"
msgstr ""

msgid "Do you really want to indicate that the user of Your "
msgstr ""

msgid "Show"
msgstr ""

msgid "The feature is disabled, contact your administrator"
msgstr ""

msgid "You in user\"s ignorlist. You can not offer him the friendship of."
msgstr ""

